\assignementTitle{}{10}{1}

Выберите тип нервной системы (А-Е) для каждого организма с картинок.

Организмы: 

\begin{enumerate}
    \item \putImgWOCaption{12cm}{1}
    \item \putImgWOCaption{12cm}{2}
    \item \putImgWOCaption{12cm}{3}
    \item \putImgWOCaption{12cm}{4}
    \item \putImgWOCaption{12cm}{5}
\end{enumerate}

Типы нервной системы:
А. парные ганглии в каждом сегменте тела (лестничная нервная система)
Б. нервная трубка
В. эпидермальная нервная сеть со сгущениями в области важных органов
Г. продольные тяжи, соединенные окологлоточным нервным кольцом
Д. нервная система разбросанно-узлового типа, но нервные ганглии сконцентрированы в окологлоточное кольцо.
Е. нервная система отсутствует

В качестве ответа введите последовательно 5 русских букв без разделителей.

